無知一問，點解卡華積會紅牌出場？

明明4隻都係腳

因為佢蠢囉

西班牙人唔打開自由龍

疤狗黑哨

用腳護空門可以點黑哨

咁咪係黑哨囉咁都紅

四腳蝗

完全都唔知可以用邊條球例去出紅牌

求解答

拉莫斯同米露今場冇瘋狂踢打冇咁好睇

隻不死狗米路 半場就收收地皮 dup哂耳

我係皇迷都忍唔住笑...

手球果下成個場大笑 場內充滿快樂的氣氛

感動嘅係，紅牌熱門馬些路，拉膠只得黃牌，米露直頭牌都冇